【全民造星】我真心覺得B4表演好正喎！

阿Dee跳舞超級型
中間嗰段rap有感情
嚴祺又唱得好
成team人好夾好有默契
雖然係比不上B1和B2
但我覺得整體都有80分
覺得唔好的巴打係唔鍾意邊part？